人民日報—習近平主席稱帝是順應天命，天下歸心，是百姓之福

天降隕石，爆開有個「習」字 ，天命所歸

別高興 別以為叫始祖

吾皇萬歲

平身

習武帝